太家樂真係佛心公司

外賣唔洗加$1

樓主呃負皮可恥

大快活都入唔到太家樂呢啲高檔地方牠邊有得去